無啦 利穎怡入左紙就嫁人

無綫節目《東張西望》索女主持利穎怡（Joan）嫁人喇！Joan擬結婚通知書曝光，將下嫁35歲關姓男友，她表示男友是她剛回流香港時認識，一齊經歷人生起伏，對於男友的地址顯示是青衣的屋邨，下嫁公屋男，Joan認為感情不應與金錢掛鈎：「佢陪我走過高高低低，家人都想我哋早啲結婚，但唔算閃婚，另一半係圈外人，我哋唔想太鋪張，想低調啲，大家都繼續以事業為重，多謝祝福。」另一位《東》主持朱智賢送上祝福：「好突然！好戥佢開心，好多人話《東張》好旺結婚生仔，好快又多個人妻喇！」

唔係拜金女

不嬲佢都唔係 一睇就知

咁樣衰，不了

睇佢響東張做主持都唔顧形象，應該都唔會好港女

咁唔捨得可以反對佢地結婚

希望大家祝福我同呀Joan 多謝大家

索？邊撚到索呀

講野又無腦 無樣無內涵 不了

Who?.jpg

好大對野就真既

大對得黎
樣還過得去
最緊要唔拜金

可以一戰

連x仔: 雞來,又搵宅男埋單

東張閪望寫稿果個冇咋下話